Hij is echt op en ik heb geen twijfel zal binnen enkele weken worden alle zelf.
Maar wees voorzichtig met hem om uitsluitsel te krijgen.
Er zijn, bid ik God en Sint Jozef en Ste.
Mary, heel fijne jaren voor jullie allebei."
_Dr.
